求新聞：一男子報警 報警後民警反被打？

求新聞
細佬我好想回味一單新聞
講到大陸有個男人同女朋友吵架之後報警
警員接報到場後被該名男子嘔打
男子最後被行政拘留大概唔知幾多日

利申 好撚嬲 想睇下膠野放鬆下

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗